唉呀！美帝攪成咁，今次離支爆又遠左

雖然我覺得支爆ing

但美帝咁攪法

大家一齊爆 = 無爆

美國應該要中國賠償因武漢肺炎做成既經濟損失

打柒佢就啱

比隻藥佢用

佢轉頭偷埋專利

救完佢
仲要比佢插一刀

屈返你抗疫不力

流感死幾千人好廢

可能要改方向奶強国

玩撚完了

美國應該感謝中國拖延

我爱强国

咱们应该骄傲

全世界都欠了咱们强国人！

經濟差
名正言順 打番場局部戰爭啦

你都on9 甴大大係侵侵回血劍黎架

隻藥有冇效先
定之前sin鳩中國咋？
有效美國人唔洗驚隻病wo

美國只係要中國履行貿易協議 而中國做唔到
趁機加辣都夠玩
美國都會出血 但中國係直接支爆

Clinical trial 搵強国人做白老鼠

而家放肺炎出來

強国死窮人

雜種會回血

美帝死人

侵侵就比人小

好屈機

真係燈到呢

獨裁国原來真係無得輸

三月都過咗一半…
個陣又話就快有數據嘅？

以後唔准講支爆，要講共產黨萬歲，燈死佢

中國入口好多美國糧食，如果唔夠糧食，你話會點

數據比返藥廠

未必一定要公開

球爆

由得個武肺再傳勁d

咁就少左人食飯囉

同越多老人死越少退休金開支一樣